
OIO - Open Infrastructure for Outcomes


Klinikverwaltung, robust, flexibel
Technologie: Zope + PostgreSQL
Nachteil: Nur per Browser bedienbar
Neben vordefinierten Formaten kann sich jeder Anwender eigene
neu definieren

